返工一啲人事壓力都冇

因為連同事都冇

毒撚學人開post

返工一個人都冇已經好慘
諗住上黎r下存在感都比人串

番咩

Media 個啲